Po aktywacji wtyczki należy przejść do strony "Użytkownicy" => "Two Factor Authentication". Można wpisać testowy token z SMSApi: `KF2ZIf01m9VrKHjAyG7w4uFF17T11kmr2Y1MTOWF`. Na stronie edycji użytkownika w polu Telefon wpisujemy telefon komórkowy użytkownika, do którego ma przyjść kod SMS.